比人拖糧 想押電話 有無手足試過/做過呢d工

小弟有幾部電話
一部iPhonex 一部Xs 仲有部三叔垃圾機
比人拖糧 身無分文
想問下有無手足知到當鋪收唔收機
同埋要準備d咩 咩價位到

非ff 無親戚無朋友 有都唔想問人借

你比戶口號碼我入住500比你洗先啦...

如果係認真的話先多謝你先
但我都唔知幾時先會出糧 所以先唔想同人借

我唔介意留個人資料
認真可以既加我tg

就算無人幫我都好 希望有人可以講介下當鋪係咩玩法

推